肥佬黎收埋賓穎老鼠安條片今日先放出嚟

訂閱率就直線上升
明明好多人一見登記就耍手
香港人真低賤

俾689迫到出大絕

我睇開大公文匯，毒果不了

預算多左50萬人登記